由今日開始全民跳閘！！

黨鐵最大股東係港共政府，點解仲要俾錢佢打壓我地

跳閘

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

push

星期一大家一齊跳閘返工

屌你老味
開咁撚個post 把撚

跳閘又同五大訴求有關係

幫大家打開隔離個閘佢

你咁講，之前塞鐵都冇用呀
不合作運動就係要影響政府
你唔俾錢佢就最直接

全民跳閘

香港電影欠香港人一場革命